開始出現無謂post，大家唔好留言，由佢沉

留言話佢or dislike都唔需要
反之，回覆返d重要post

自推